824係去觀塘定機場？

好鬼亂，各有各說

兩邊都去

完場去機場？

機場完再去觀塘

機場早開始 但你原來目標係觀塘咪觀塘再機場 今次目標係要加進入機場既車量 咁你觀塘入去咪已經完成左其中一目標 同埋唔係人人都想去觀塘

機場
集中火力，塞爆場機

觀塘，觀塘未踏足過，要遍地開花

我就決定搭機鐵欣賞風景

我覺得好亂咁 分散左手足

觀塘呀屌

觀塘係一早決定左
機場係班分化撚亂搞出黎

點解唔重點搞一個地方先，觀塘話左好耐搞